張俊條係咪當年野心太大，走去銅鑼灣開鋪先搞到依家半紅不黑咁？

去完銅鑼灣反而淨利下降
再淡出港島區
所以話人幾時都要認清楚自己位置

請打手以為有用，結果倒自己米。

我不會忘記，在香港人有需要時，張俊傑兩脅插刀。

高度的執行力、迅速的決策、秉持初心的付出與參與。

幫醫護、幫學生、派飯給長者，以及他以自己能力，提供更多就業機會予同路人。

之後，他頭上是刀，腹背也是刀，不斷被製造話題與問題。

受外界言論影響，經常令他意志消沉，但他又絕不容易被打沉。

晚上見張俊傑，他多數很愁。但是，翌日他又會清晨跑步，整理思緒，餘下的時間，只見他努力找方法解決問題 - 積極地，不抱怨，不放負，不追究，不記仇，把一切孭上身。

在「解決自己問題」和「製造別人問題」兩類人之間，我永遠覺得前者更值得尊重。

我尊重和重視這位朋友，張俊傑加油、龍門加油！

張俊傑 龍門冰室/瓏門冰室

點睇通處哥先連168鳳梨都兜到

通處哥當年野心太大，走去反美國旗先搞到依家半紅不黑咁

佢應該請我地波台手足 大快活一役已經證明我地吹奏能力極高

想跟龍門冰室老闆說聲加油

我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有黃色經濟圈的出現，加上社會愈來愈自由，經常有眾籌和（攬炒巴/光時/大j)叫人課金，大家多了做水魚的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚話龍門食人血曼頭，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？搵兩餐啫」
你問我龍門可以怎樣幫助年輕人？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了張俊傑啦！我覺得好多人指教龍門可以怎樣怎樣做，而我在做網絡評論員這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，張生可能都是一樣。
我想跟張俊傑說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。

我不覺得張生、或者龍門可以怎樣幫助市民，可以幫到你呢？重點不是要求龍門給你多少錢和福利，而是在於你有多少錢可以回報龍門。適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的評論，可以為網絡世界帶來一些動力和鼓勵。

唔算半紅不黑啦 你收反錢反處？

100％係，我原本都係龍衛冰，睇多左足球台分析，原來次次都有自己友彈出黎，話私下比左條數，＝普通人幫襯等於冇用

話我分化既留低言

唔提大家食J？

其實開屋邨/住宅區安全d
翠華都敗走中環cwb

得你食開

唔關事啦
咁難食執笠係一定的

蕃薯當年喺屯門好地地，一出銅鑼灣就比活南收皮
張狗又學佢喺龍門居走出銅鑼灣，抵死

飲吃台話村哥藍 驚比人屈毛

佢黃㗎

我夠知啦 但飲吃台話藍 盲丙

樓主等收信

飲吃台沖哥哥都反 你信？

點睇好多人都野心太大？

你野心超大 謀咗牙滿個位

拉